【粗略測試】csl. 東鐵綫 放工時間速度測試 Speed Test

今日放工搭火車冇咩做，就一路搭一路做個Speed Test，等大家知道csl依家係幾垃圾
利申：csl. 8GB FUP無限、
電話係iPhone 7 Plus with iOS 12、
測試時間係2018年10月2號 夜晚7點18分至43分，由紅磡到大埔墟、
站與站之間嘅測試全部都係等列車完全離開 / 到中間先開始測試

正題開始，因為會有大量圖，為免太長所以會分開幾段post

1918 紅磡開車約1分鐘 至旺角東 途中
*車卡座位滿，企位冇乜人

1920 旺角東站
*錯誤咗兩次，下載速度唔超過0.5Mbps
*車卡開始多人，約6成滿

1922 旺角東至九龍塘

1923 九龍塘站
*車卡係人貼人咁滿

1925 九龍塘至大圍 @近九龍塘之隧道內

1926 九龍塘至大圍（約中間位）

1927 九龍塘至大圍 @近大圍

1928 大圍站
*車卡約8成滿

1930 大圍去沙田

1930 沙田站
*車卡約7成滿

1932 沙田去火炭

1933 火炭站
*車卡約6成滿

1934 火炭去大學

1937 大學站

1938 大學至大埔

1939 大學至大埔 @近科學園

1941 大學至大埔 @近大埔

1942 大埔墟
*車卡約5成滿

1943 大埔墟月台

總結：除咗沙田站之外，全部都慢到幾乎上唔到網

垃圾中移動，仲差過csl啦

07:18測到07:43,load到電都跌一半